有冇情侶分開咗之後對方仲係死纏爛打

一齊既時候。。。我鍾意咗第二個男仔。。所以俾咗綠帽佢
我就咁同佢講分手，性格不合 佢都不斷諗住同我一齊翻
有冇啲咩方法婉轉啲唔好傷害到佢🧐🧐😞

臭雞

借人ac問🤥🤥

死臭雞

我係😞😞😞咁你有冇方法啊
淨係識得話臭雞🌞

點解要幫你諗方法

去自殺

有冇啲好啲嘅方法啊🤬

既然自認臭雞就嚟個分手炮啦

已經唔鍾意佢仲點會想扑嘢🌞

你俾帽人戴已經傷害到人喇屌你
戇鳩鳩

佢唔知，我只係講咗性格不合🙃

令佢憎你，做啲令佢唔想見到你嘅嘢

Block柒

我哋鬧交，冷戰左一兩日
本身有個男仔同我曖昧左一段時間，咁我先比綠帽佢帶
如果冷戰嗰日氹番我，唔會搞成咁
太遲👋👋

我就係果個曾經死纏爛打嘅人
真係多撚謝你呢啲咁嘅仆街存在
多謝你呢種人令我地留低一世嘅陰影
到時掉返轉 喺你好愛一個人果陣人地話性格不合同你分手你唔好怨呀
就係你呢啲厹臭雞令人唔再相信愛情
令人寧願做player都唔想再認真拍拖
反正都係繼續比人玩 做咩要認真
認真果個永遠都係傷害最深
唔該你地咪撚出嚟獻世啦屌

咁唔鍾意都冇辦法㗎

佢唔知，我淨係同佢講性格不合🌞，所以睇吓有冇啲咩方法等佢好過啲

你係想你自己好過d定佢好過d 你講佢咪知囉 怕佢知一開始就唔撚好做